失業第十二天

星期五六已經SEND好多CV出去
今日屋企打機打成日休息下
聽日再努力

Good luck ah!!

你唔減四成人工點會有offer比你？

失夠3個月再叫我入嚟